有冇ching有強效潤膚露推薦？？

話說小弟隻手，冬天一乾燥就起曬粒粒 (唔係濕疹嗰堆病) ，好痕而且越r越多，搽藥完屋企嗰支娥羅納英都無乜用 上網搵，見到有好多差唔多嘅搜尋結果，應該有唔少人有同樣問題，但係網上推薦嗰啲潤膚露全部都係廣告 有冇師兄用嗰啲有效嘅潤膚露，可以推薦下俾小弟？？

Aveeno 薰衣草 勁香

試下用Cerave